著黑風褸/外套有無得諗

一來天氣轉涼
二來方便
三來可以好平唔見都唔怕

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

邊到有平既黑風褸？

agger訓醒一拉鍊就可以換衫出街，爽

U一件200蚊全黑無任何標記 可以壓埋放係褲袋

Gu $179

有冇得再平啲 我窮撚

灣仔outlet 鋪 剪牌衫

去女人街果啲搵下

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

幾年前有隻褸仲抵屌，反轉著係第2隻色黎變身一流